# Тестовое задание #

* База данных “Библиотека”.

a. Разработать структуру базы данных для университетской библиотеки.
БД должна содержать информацию о студентах, книгах и информацию о
том кто, когда какие книги брал.

b. Написать запрос. Предположим, что студент берёт 3 книги по мат.
анализу. Необходимо выбрать всех студентов за конкретный период
которые тоже брали эти книги.

* Реализовать на базе RoR web интерфейс администратора, позволяющий
добавлять информацию о новых книгах в библиотеку.

* Создать демонстрационный сайт используя стандартные компоненты RoR.
Функции которые должны быть продемонстрированы на сайте:

a. Древовидное меню с не менее двумя уровнями иерархии. Данные
должны браться из базы данных.

b. Функция добавления/редактирования текстов на сайте реализованная с
использованием ​ markdown​ редактора.